唔見cardholder

琴晚凌晨十二點二左右喺紅磡站C3出口外面跌左個黑色Nike cardholder，入面有張八達通同員工證
有冇好心巴絲執到